我的英雄學院漫畫討論post (4)

隻腦無進化左係咪要叫腦有

襲擊學校隻腦無最後都無傷咁比班差佬捉
唔係all might打飛左既話最後都會輸
再生能力太屈機
腦無有腦後，應該傷左既all might都未必夠揪

好似叫High-end

咁轟會勁過火佬
出久會廢過allmight既

爆豪就...

呢隻無果個吸收衝擊 allmight一拳打碎佢都似

爆豪咪變到衣家endeavor無論幾努力都去唔到no.1又要等出久引退

其實點解allmight 個身形會變化？係咪所有ofa都會定淨係佢會，佢原本好似係又矮又瘦

無記錯的話 allmight個身型係佢最顛峰時期既身型
只係後尾弱咗 消耗過度 要出能力先變到個身型

姐係佢繼承ofa之後自己鍛練出黎？

其實用得多ofa對肌肉負荷咁大 一路用一路變大隻都係好合理既事

FF下69變大隻佬，btw allmight 師傅好似冇變筋肉女

All might係特別勁 因為ofa去到佢呢代先挑戰afo成功

咁佢個代嘅力量又會傳咗落69到

有冇人知afo點解隻眼會咁？

比人打爆左個頭

出久會超越allmight
一代比一代勁
而且出久有頭腦

All Might嗰日返學前幾乎用晒Quota
同埋比黑霧聯手陰佢
佢嗰朝遇到咁多突發事故表現算差唔多喇

個人覺得百萬有返個性再練上去會勁過哂其他人

69同百萬互傳OFA會點

百萬配ofa應該即刻上到no.1
仲有邊個夠佢抽

一直ff轟會好似lf2冰火佬咁出新技

而家睇英雄學院最想睇就係出久同死柄木打

呢個劇情發展似乎係搵轟去打呢隻老母
中間有一頁話所以將你們... 果到係咪講緊唔接近佢老婆同三個仔女
係因為佢地嘅個性會抵銷左佢熱量?
所以佢咁想轟用火係當佢電池咁用?

做咗no1英雄幾話就死咗 仲以為會有得威返排 隻天使似壞人成件事好似咁伏咁殺火佬

佢有每次出招都會不斷儲熱量直至overheat呢個弱點
所以佢先會為左冰個性識轟老母
所以佢先會係咁生仔女為左一個完美ge個性
所以佢先會訓練"完美"ge轟
其實講到尾呢幾句都係只表達佢為左解決呢個弱點做左幾多野

不嬲afo 同 ofa 就係官方外掛，不過ofa又唔係無敵嘅，少至吊個個性已經可以無視防禦直接收你皮

下集起返身熱血咁收對面皮，或者咁就輸咗搞到成個社會恐慌，
大家覺得邊種會好睇D？

老母實力強，數量多，戰力好似開始唔平衡。
感覺作者應該要開始交代多D關於老母嘅設定。

得依隻同一開波果隻勁姐
其他果D都渣ga

上面個巴打諗多左喇
佢唔理老婆同其他仔女單純因為佢係大仆街

應該贏到既
HAWKS都未開始幫拖
不過比人打到仆街上晒電視 D人之後應該唔太相信NO.1

係姐，但係以依家個設定，冇令讀者感覺到高級老母嘅數量係有限制，
即係隨時故事彈多幾隻AFO整定嘅NO1實力級別的黑老母都吹佢唔脹...

咁樣會唔會好難作落去
no 1都輸, 唔會畀班學生開掛贏掛

留個名

直頭打擊 對英雄既期望

隻老母咁屈機已經等於劣化版AFO
覆數能力撘再生好難打
安德瓦又得一招秒到佢但係會大硬直
應該要團隊合作先打得贏隻老母
期待轟主場幫老豆報仇

我都希望佢唔好戰力膨脹

岩呀
呢套野 好睇係有戰力框架限制

呢隻野咁撚勁
火佬而家仲要受重傷
我覺得好難可以打贏
但係作者突登畫哂轟一家大細出嚟
最後可能會係火佬爆seed死撐打贏
重傷休養同家人重修舊好

火佬算係咁啦
新既呢隻腦無太屈機啦
而且再生速度快得太緊要，你叫個正常玩家點夠外掛狗打姐

隻野屈成咁
唔好話宜家no.1
成個故仔隻揪要贏佢都無邊個做到啦

火佬打到仆街之後滿血復活 on撚9點打
不過top2英雄聯手都搞唔掂腦無 個社會真係會好不安
始終Hawks能力都係偏向輔助
不過前top5都係得Allmight同火佬算係攻撃型，Hawks、牛王、忍者都算係輔助類
感覺作者好中意創作support類個性
之前個拉布拉巴個性「愛」都比佢惗到

岩岩上左No.1就比隻特種吊打到咁
會唔會太過屈機，復合再生能力

睇下作者點寫落去

再生唔緊要
但生得咁快 ....
可以點作

火佬

有名有姓嘅BOSS都算啦
就咁畫隻腦毛出黎又可以吊打NO1 作者好波 又等雄英year1開外掛

下一集Endeavor會爬返起身再打過
今集有格話Endeavor打得好殘眼
呢個就係佢作為新和平象徵嘅signature
利申：鳩噏

爆頭個位同佢個仔嘅傷疤位一樣
贖罪

唔係佢打贏腦無就冇意思
呢幾集係講佢點樣成為真正no1

打贏腦無 ＝ NO1
咁cheap嘅NO1 不了

唔係打贏就=No.1
而係作為No.1嘅佢一定票打贏

所以唔只打贏
仲要好耀眼咁打贏
呢種風格就係佢signature
好似All Might嘅笑咁

無左隻眼夠耀眼未

69最多無限all might
All might話晒超級天才，理論上仲有腦過69，
而且設定上佢有能力都爆錶，所以唔需要點樣思考已經壓倒勝
從個名可以得知：“eight” (八, "eight"), "tree" (木, "tree"),"genius" (俊, "genius"), and "law" (典, "law").

69算係聰明, 但重未到all might 級數

自己腦補講到好似係真咁

又畫隻屈機野出黎 迫班細既開外掛打

OP個邊跳過黎

路飛佢地個D 的意志其實係代表Devil
係失落的100年入面比世界政府逼害嘅人嘅後人
所以先被冠上惡魔嘅意思
亦都代表佢地天生會對抗而家呢個虛偽嘅世界政府為世界帶來和平

一定係咁

暫時唔覺all might聰明 超級天才你自己9up?

官方設定

5/5 而經係天才, 6/5 係 beyond天才

A=5/5 , S=6/5

咁啲eight 呀 tree 呀 係唔係你鳩up先?
木係wood 唔撚係tree 呀

一樣唔係9up
只係英文譯法

八=第八代ofa
日文木好似的確係樹
除非講乜乜種類既樹 先會用樹
就咁一個木字已經代表樹 好似係
可能木=支柱掛
PS 9UP

證據呢

我英全部名都有意思

Trivia

我英全部名都有意思

重有其他: 69
Izuku's surname "Midoriya" contains the kanji for "green" (緑?), "valley" (谷?), whereas his given name Izuku is a combination of the kanji "coming out/being from a certain place" (出?) and "long ago" (久?).

您應該岩

爆豪:

"爆" (baku?) from "爆破" (bakuha lit. "explosion"?) and "勝" (ka(tsu)?) from "勝つ" (katsu lit. "to win"?)

你見唔見到個 "?"
知唔知係咩意思?

來源請求嘅意思

on9仔發現案

唔係官方講
不唔只呢個網有人估

唔係9up
唔係腦補
你唔係on9仔

All might
果都可能有唔同拆解
但個"八"字解"八代",呢個好一致

佢只係將果4隻字譯番英文, 有咩咁特別

公式書亦有講每個角色名字嘅Neta

其實無乜嫁

無特別你又攞嚟9up當設定?

設定係公式書啲數字，唔係講個名

69最多無限all might
All might話晒超級天才，理論上仲有腦過69，
而且設定上佢有能力都爆錶，所以唔需要點樣思考已經壓倒勝
從個名可以得知：“eight” (八, "eight"), "tree" (木, "tree"),"genius" (俊, "genius"), and "law" (典, "law").
69算係聰明, 但重未到all might 級數

咁又可以由個名得知

個名係一啲合理推斷而已，我冇話個名係設定

龍門已經搬到上月球

不過有根㯫咁解（from 涅他）

官方公式書提及既角色由來

識少少日文/就咁望都知佢改名改到畫出腸架啦, 呢堆neta好明顯呀

呢堆野“eight” (八, "eight"), "tree" (木, "tree"),"genius" (俊, "genius"), and "law" (典, "law").
八係八代係人都知, 俊同典係genius同law只係一般翻譯, 唔代表D咩,
而且俊做名可以interpret做高大, 嚴格, better than或者surpass->plus ultra, 唔一定要interpret做genius
呢D都只係FF而已, 點講都得

典law都唔關事啦, the curtains are just ing blue, 無需要多餘加FF

我唔知邊個證據多啲
邊個真9up 喇

其實係 ，
主要都係八字嘅含意

其實係wiki度quote 返黎
小弟唔係日文人，有錯多謝你既𧶽正

想像力突破天際

痴線...吹到咁大之後點打
本身有多個性已經好屈

主要係吹到咁大要靠班學生去抽
D英雄除all might真係冇撚用
唔怪得佢係和平象徵
根本其他人都做唔撚到

腦無個設定應該係敵人d兵黎 因為整極都有
但依家勁到成個大佬咁

第一隻腦無差d收allmight皮啵

所以咪整到太勁

同埋無左afo 應該無得再整老母

白腦無就兵
黑腦無不嬲都勁
第一隻都勁到痴線啦

仲有邊個打得贏黑腦無
依家好似變咗個性>努力
火佬練到極點都要咁
出久賣點唔係努力咩

第一隻打almight 係好難打
但唔好唔記得almight個時俾人穿左肚加傳左功後
力量開始衰退先咁辛苦

第一隻冇咩問題
唔覺佢勁 可能因為almight係到
依家呢隻真係離哂地

睇到而家都仍然覺得敵人中斯坦因最型

第一隻啲能力剋住AllMight所以難打啲
今次屈機到多幾種能力仲有智力
都唔明點解仲叫腦無

原本對呢套野唔係話太鐘意
但見連登咁多人讚動畫做得好好
呢一個星期睇哂三季 愛上左套野

個火佬其實好似唔係好勁,,,
只要條友唔驚火 就rj

唉 睇今次點開掛先
出久就一定唔夠走啦 打人未夠痛

感覺似比火佬同轟成長
火佬一直都跟全allmight條路走
岩岩先開始揾自己方向

都係百萬最勁
百萬差在攻擊力方面
但佢招穿透打肚都唔差

火佬應該會輸但應該唔會死
之後轟睇到老豆咁打 一齊幫手 有combo技就正xd

雖然好唔明 點解佢要

手殘

有智力叫High-end

人地飛緊你唔飛點打到佢
反而唔明下下開咁大火力做乜
又唔夠快打中，又曬力

紳士
雖然廢

中年人淡淡的夢
我廿頭都感覺到佢種唏噓

叫得Endeavor應該都有根性 下一話企返起身燒到High-end變碳

但本身隻野都唔打算走
佢個飛行力只係唔跌落去
同企係度有咩分別

係空中打無咁易波及到市民掛
同埋火佬性格應該唔會想好似走佬咁落番地下

呢幾集應該係寫佢點樣好難咁嬴
做真正no.1 同屋企人修好關係

荼毘

傻的嗎 地下係大街黎 落去打未更加多傷亡

應該係佢無時間落地面

成隻No.2座騎係隔離都唔識用

Hawks救緊人 啲毛都未返曬黎

純ff 會唔會下一集火佬老婆或者火佬對仔女（純白頭髮果兩個）出黎幫火佬吸熱，等火佬直接秒左隻highend 佢

其實D職業英雄打交唔勁都算正常嘅
佢地算係處於和平時代 大多數英雄都唔會去諗點用D能力去打人
係班學生咁慘成日比人追殺 戰鬥經驗多過好多職業英雄都唔奇
但隻腦無真係太勁 打大佬咁

而家美帝班海軍陸戰隊夠出生係和平時代
咪一樣殺到拉登

火佬自己爆晒缸都應該散左熱

之前有allmight自己打曬
得個火佬咁癲會想超越allmight
成本野一直都表明英雄唔係只限於打交
有好多社會功能性既職務
有d更係形像工程較多

好多英雄無咁高戰力都好正常

火佬既能力本身就係打交向 唔似OFA同Hawk有咁高既救人能力
但係打交都唔贏 真係唔知火佬有咩資格做NO.1英雄

希望下集火佬有覺醒技 如果唔係真係死咗佢算

敵聯果邊啲戰力澎漲成咁
個英雄社會遲早收皮

調返轉諗，成套野都冇呢啲大衝擊嘅話有乜意思

唔想套野失控到好似火影妖尾咁姐

本身AllMight同其他英雄比個斷層都好大
無咗佢正常係入返黑暗時期
睇下作者之後點寫先啦
其實我硬係覺得會係頭10名組隊合作

安德瓦overheat其實搵天才科學家發目可能搞得掂

佢招大技miss左姐
唔洗覺醒下話

打咗陣就摸清晒對方個底
係衰估唔到佢切甩自己個頭掟出去啫
都唔明使唔使踩到火佬咁廢

其寶edv真係唔廢 只係allmight太勁
每個個性都有弱點 edv有使用限制 但ofa係完全無

第一戰未去到完全體已經打到火佬重傷
得返個頭都可以再生得咁快
火佬已經係暫時見到最大攻擊力嘅英雄
橡皮頭消除個性同潮爆牛王快啲出返嚟紮住隻腦無

唔係話踩火佬廢
只係本身期待佢攻擊可以華麗ko腦無 點知反而比人爆頭

其實一開波佢攬住隻野開招大技係咪應該秒到佢 (雖然話講故唔好搏故)

利申: 本身真係好期待火佬改變心態既新一面 點知而家無咗半塊面

點攬呢
佢基本上剩係浮空
對方係可以噴射式移動
同埋佢自己講到明速度力量都輸

其實如果唔係顧住大廈啲人
火佬打地戰可以自由移動
件腦無點會咁易走甩

攬佢未即係自己埋身去食攻擊...

sorry記錯咗一開波以為有攬埋 原來只係火佬出火拳 未有埋身

其實唔明點解鋪咗佢要轉變 要佢第一戰就輸 作者真係好古惑

可能下集傷住咁贏呢

唔好話輸,No.1都贏到一仆一碌都已經足夠令大眾再次恐慌

和平象徵係要一步一步咁建立
現階段最需要一個無論如何都會挺身而出嘅英雄

靠呢場戰鬥 證明自己

頭12聯手都苦戰

頭十咁廢算唔算我英缺點

咁如果對比其他漫畫戰力膨脹，作者有能力寫嘅依家個方向會好好多

agger
戰力膨脹到無限大
真係唔知自己睇緊d咩
好似d小學生話我大 我大d咁

睇Jump前三巨頭就知戰力膨脹一失控幾大鑊
One Piece-打大媽打到隻狗咁走繼而七武海垃圾化
Naruto-根性改變命運勵志故事變到血統至上
Bleach-最後大戰九成死神唔知做過乜

我英暫時比人感覺貼地好多
每種個性幾屈機都有缺點
幾廢都有用得著嘅地方
主角都要靠努力同用腦先控制到無啦啦拎到嘅OFA

條片講得幾好
我英作爲超能力戰鬥漫打鬥唔係好鬥智 能力運用唔係好勁
可能只係僅僅一個既小技巧或者超越極限
但每場戰鬥都代表角色既成長 或者2個角色理念既沖突

上面話我英戰鬥貼地
其實我英既社會背景同角色都好貼地
每次有大事發生都會對之後事件有影響
角色想成為英雄既原因可能只係為左賺錢 細個比英雄救過
想成為敵人可以單純係為報答人 出名
或者依個就係我英除左英雄殺手無乜特別高人氣反派既原因
因為背後既理念唔夠大

修解師個故事唔受歡迎既原因係咩？
係百萬太吸引注意力？
定係個角色真係做得咁差？

覺得解修師個篇幾好睇
敵人實力又強
百萬角色設定又吸引

我覺得係佢單純想報答黑道大佬太貼地
如果真係寫到佢想清除個性 清洗超人社會
理念高級D MK D 可能會多人鍾意D掛
百萬係吸引 但好似寫得太完美
前面鋪排咁多 ALLMIGHT 夜眼 繼承人 ETC
但最尾69好似無乜突出既位
69有既百萬都有 仲要更加好
搞到好似69真係唔夠百萬咁有資格咁

不過黑道篇好似偏向其他角色多過主角
切島 天食 百萬 敵聯合全部都算多戲份

其實69同百萬唔同既地方(未必算係好過)係第一次見到eri治埼已經可以睇到

同意

切島個part仲好睇

睇我英打鬥有少少hunter嘅感覺
唔同特色嘅能力有相剋
有時又會有啲好有趣嘅應用
好似突然加熱冷空氣做氣爆
敵人用磁力做人肉炮彈

因為兩者都為自己既戰力定左個框架
並唔打破佢
hunter明確d , 有個念系統

我覺得係因為呢個位先好睇
俾人感覺到主角唔係命中注定嘅唯一嗰種光環
主角自己都懷疑自己
到百萬冇咗能力
69想傳OFA俾百萬嗰下
正正係百萬比69做繼承人重好
真係好代入到69個種自責同內疚
個幕啲tension出晒嚟
根據經典嘅hero's journey

69而家應該就去到abyss

係佢貼地之處
現實中每個人都會懷疑自己既才能同想法
只係現實無咩人堅持到自己既想法

189情報

好彩冇死

189中文

份堅持被受肯定

修圖:安德瓦保護協會

上幾期個FANS黎

最後一個分鏡唔係打贏 不安...
btw休刊

畫到咁 應該唔會打輸既

下星期漫畫 動畫都無

人生已完

應該一係苦戰一回打贏 一係就俾佢走甩左

動畫停兩期咩?

呢隻腦無打唔死就秒再生 應該好難打到佢走佬

我指no. 2

聽日仲有 下星期無

屌你最新果集型到癲

現在是誰在為我們挺身戰鬥！！給我看清楚啊！！

同好好看著我對應

有hawk用速度幫手限制腦無 今次仲加強火力 如果開到多次大技應該夠贏

火焰還在燃燒啊

都話火佬有根性

火佬過到今仗就可以做新支柱

無睇錯Hawks似係下一秒就會中招
又話"事先"鋪好羽毛
佢意思係咪中招前做好預備然後捨身助攻

如果Hawks中招 跟住可能就到常闇表演

佢好似比晒D羽毛火佬
應該閃唔到 都要比人爆頭

慘，羽毛佬，重以為作奸奸地，
原來由細到大都係火佬既粉絲，
羽毛佬都收皮了，果格腦無支野去到佢對眼果到，又無晒啲羽毛

前幾版話Hawks似用扭曲手法改變世界嗰啲快啲同佢道歉

no.2爆埋頭既話
一隻咁既野就搞掂no.1 no.2
仲點玩

好撚型啊火佬

佢既覺悟強過69
69都仲係想成為 allmight
佢係要超越allmight

火佬真係好撚型

羽毛仔唔好有事

呢次之後應該開始組復仇者聯盟了

比火佬贏啦

火佬一拳打埋腦無塊面到,成隻腦無應該向後飛
僅僅爆護目鏡,之後玻璃插落雙眼到 盲左但死唔去

No.1 盲1隻眼, No.2 盲2隻 齊齊做盲俠

會唔會無羽毛 下墜避到or只係擦到
ff

個個都企係對岸讚賞Allmight，得佢一個想超越 火佬

應該係火佬趕係老母傷到鷹佬前殺咗腦無

搭木板 ...

D名真係好鳩 乜撚野潮爆牛王

譯名都有得屌

譯到咁撚鳩

ok 直譯做最佳牛仔褲時尚名人獎啦咁

仲鳩

真心覺得譯得幾貼切

套野打鬥真係畫得好差下

真係睇你同邊套比
雖然我都覺得係今次腦無差左
成舊都黑色 都唔知佢打緊邊度

分鏡差 打到好亂

主要問題都係隻腦無畫得唔清楚

呢個真 如果唔係黑色一舊野應該好好多

之前打果個阿伯小偷已經差
接住今次打既腦無又係畫到唔知做乜咁

下 我覺得紳士先係難得畫得清清楚楚既一次
八齋會果堆就畫到一舊舊

紳士果次都睇唔出就真係自己問題多啦。

我估佢係講緊紳士能力效果難睇 睇佢放彈網既打鬥位要諗諗先明

八齋會 最亂係佢無講清楚個室內結構
然後突然爆上地面
同渡我無啦啦變左身咁出現

八齋會無計 有條友係咁改結構

唔係好記得 渡我係咪變咗綠谷 早排睇番臨時執照試 果陣已經偷定綠谷血

如果中間有一格仔講各自位置係邊會好d

張圖入面Hawks個眼罩己經裂裂地

不安

準備好做火佬成長既養分

咪用MR.壓縮上地面囉

可能又係寫得佢太OP 搞到要nerfnerf佢 好似橡皮頭咁

我發現好似好多人唔鍾意紳士 明明好型

我好中意紳士同拉布拉巴

有誰能證明，你對我既愛不夠？

啱啱出場就要nerf

紳士=走錯路嘅丁丁

eraser已經自帶乾眼debuff

おべべ

啱啱見到個消息，我英已經作咗一半，開始收尾。
睇嚟冇2，3年級同擴大世界觀了。
以為仲會有其他國家的英雄，同世界排名

做乜鳩

記得睇過個叫小林漫道 類似採訪咁既節目
果陣個時間好似係2016 1月頭
應該係畫到大概7X定8X話
作者已經話畫左20%左右

我當你係真

3年級出左3巨頭已經夠

淨返一半你又知唔會出其他國家的英雄?你先知?

ON99

岩岩開始睇

丁丁無左個性之後係咪唔會回復番

應該會 佢之前講過話有可能搵Eri回復 我諗作者應該唔會玩9讀者要佢以後無能力

除非作者想佢行"真"主角條路 (玩道具)

你覺得jump會咁快比佢完？

海賊王夠預5年收皮啦
咪又畫到咁耐

岸本老師同堀越老師傾計提過
最後嘅故事長度一定比構想時嘅長度多好多
堀越老師有講返而家諗起岸本老師嘅說話好有感受

唔好信呢d
隔離op尾田成日講呢d 最後都比人鞭屍

下集係咪有發目明

(動畫)

依家睇返動畫先醒起
好似到依家都未講邊個係內奸？間諜？

條線消失咗

希望之後講返 最好有老師/A班學生係內奸
如果係不知名新人 係內奸 無咩意思

Btw一直覺得校長奸奸地

校長先最唔奸
唔係點會係咁整防護措施出黎
佢只係以前俾人實驗到有啲癡癡地

食野個樣好好笑

點知最尾係常暗個影

起宿舍個集佢係用心聲講要搵內奸出黎，所以唔多似係佢

我覺得似葉隱

之前考試嚮起重機飲茶

我覺得係豐田
性慾化身唔小心透露咗出去

因為俾人實驗壓力太大
到有人可以俾佢玩就玩到盡

我覺得其實冇內奸 係敵人有情報能力嘅個性

如果係葉隱就太明顯

全a班最少戲份葉隱
然後尾白都好似神隱咁

原來劇場版係anime expo有得睇
仲早過日本

想係香港戲院睇

唔多似會同步上

從來未試過

拉布拉巴人仔細細估唔到好似都幾有睇頭

70cm身高差

紳士又多一條罪

21歲

吸血條友個素顏look 道友婆咁款

唔識日文 耳郎講常闇粘膜係講咩

睇得明既表示意義不明

講緊呢頁
[img]

話說
相澤比百萬係評價係勁過安德瓦

岩岩NETFLIX 追到第二輯第三集運動會.. 好好睇好熱血...

有冇爸打知兩輯既片尾曲叫咩名?? 好好聽

Heroes同だから、ひとりじゃない 屌呢D一上wiki都搵到

出面有動畫討論post
呢度會有劇透

呢個會唔會係講心態上

初設

狗保最新作

三台柱
OP, 我英，黑色五葉？

慘到放返幽遊白書出黎

內奸我覺得係個個警察，好撚鬼
畫到佢鬼撚鼠鼠又冇講過能力咁
但佢又乜都知，利申睇動畫

入漫畫PO驚唔驚比人劇透呀

唔驚呀

追緊漫畫了

唔係真係親戚呀嘛！？

情報話荼毘呢個時候出黎....屌咁真係好明顯係佢個仔啦下化....

安德瓦幾話就洗白左,仲好撚型

頂呢個時候出現 仲唔係佢個仔
btw之前睇過個分析話葉隱係內奸 因為之前有人潛入學校果陣葉隱咁啱缺席 又話佢係usj果陣話自己同轟一齊係講大話

點解仲未出190話

Btw有無人覺得心操會係final boss

依然係仆街 不過係一個好型棍既仆街

唔會啦 都話明無論點佢都係想做英雄
而且每次出場都話佢大隻左咁
應該由基礎練起，劇情進展分分鐘自己考埋臨時證，重要關頭出黎救命

190 情報圖

190 情報

泡文

High end出黎之後
好多動作都睇唔明
明明百萬d穿透打人都畫得好清楚

屌佢真係最後一頁先出.....咁真係好肯定啦呢D時候出

因為成舊黑色
成隻都無層次
都唔知邊邊打邊邊

出190未

Reddit都係得泡文

呢度討唔討論得劇場版同CP架 屌我真係好討厭爆豪X麗日

why not
只要唔係男男cp

劇場版d人話好多爆豪x切島 bromance

唔襯，唔明點解咁多人鐘意將佢兩個配對，
而且明明麗日已經官配綠谷到不得了。

「你是過去或另一倨未來的我」
講呢句係咩意思？

但係我見到幅爆豪同麗日著住禮服跳舞....後面係八百萬同轟一對跳(呢pair正常)

麗日同廢久兩個都咁明顯鐘意對方....爆X麗好似NTR左廢久咁....
希望麗日X廢久真係keep住一對落去

邊集嫁

話時話香港會唔會上劇場版

今集

未見出左WOR

我理解佢指呢隻腦有好似以前既自己...一路追求更強更強...覺得如果自己keep住以前咁落去就同呢隻樣一樣咁

百度貼吧度出左啦

我覺得69未到話明顯既

即睇

應該係啦 複數個性 執著強大
好似佢為左勁 整左焦凍咁

我好想知Hawks啲毛要幾耐先生返出黎
荼毘如果而家同戰後既Top2打起上黎真係唔知點算

First Impression已經覺得佢可愛
同佢傾電話好興奮
麗日叫佢deku即刻
不過未必係愛嚟 純粹毒撚反應

呢集火佬同腦無兩個直情黑色既攬埋一舊
乜叉都睇唔到

火佬用plus ultra系列

敵聯合專做執雞狗

霍克斯無晒啲毛係咪等於無用，幾耐先生番出黎？

最尾敵聯合又想點撚樣

出黎認老豆

其實B班幾時先有劇情啊,又話會一齊上堂.連全部B班能力都未知啊我

好想知黑色同漫畫係咩事

我的英雄學院

唔好話B班既劇情....依家連自己A班好多人都完全配角化緊 D老師又係....其他學校果一炸又係出完無左影...
我想睇多D校內/宿舍日常.....搬左入去之後除左一開始講每間房之外宿舍就完全無再題過

八十集打後都見唔到有邊忽校園
係紳士篇有校園祭睇吓

其實我英頭幾集就爆咁多人真係有啲難carry

作者最近訪問講過想每個角色都有多D戲份
好似最想比 瀨呂 藍戶同障子 多D戲份

火佬又大字燒 又投擲地球

安德瓦：plus ultra
好有違和感

最慘佢仲唔知自己有呢個問題仲係咁不停想expand個世界觀 不停加新人....

佢而加主力都係講 綠谷 班長 切島 轟 同爆蠔已經好好

Btw 應該講茶毘又係姓轟

我覺得轟同荼毘係有關係，不過唔似係兄弟
睇安德瓦個樣好似唔識荼毘咁
（不過jump系漫畫成日都係兄弟老梗 ）

如果荼毘話：好耐無見 兒子 咁就真係神作

I am your father

No~~~~~~~

人地話初次見面呀

追加便當

中文同日文原文佢都係好假咁扮講初次見面，應該肯定唔係初見
火佬可能唔記得....因為佢下面D本身D皮都燒到爛曬....依家塊面可能釘上去

佢最興每段故事拉多一個配/以其中一個配角為主/副軸...eg英雄殺手就飯田，eri篇就百萬同切島...
照咁睇就算筡毘係咪轟阿哥...呢段應該都又係圍繞轟....希望順帶八百萬多D戲份啦

火佬阿哥/細佬個仔

如果係轟呀哥
火佬會唔知？

可能私生子，火佬唔知搞大左人嗰肚

排球唔出動畫人氣無咁好？

爆豪同麗日係咪關聲優事
佐倉綾音個花名あやねる係岡本信彥既產物

另外諗到既理由就係體育祭打完交呢兩條友關係明顯好左（雖然淨係動畫有做到少少

antman隻ghost根本百萬黎

轟回憶有2個哥1個姐
1哥1姐=白髮
仲有一個紅髮哥

離家出走
之後拋棄原名改名做茶毘
所以今次係作為茶毘嘅初次見面

上兩話都有出現
仲諗會係邊個

見到自己遺傳安德瓦就覺得醜，所以換哂d皮

燒撚到咁既樣點認得出...加上漫畫入面佢兩個無見過面...
捉All for one果陣火佬守係出面無見到佢....佢塊面釘上去好果D皮可能係其他人既面黎

轟回憶果幕出果陣已經有D人估佢係轟阿哥....
依家漫畫特登再畫多次3個人...仲俾佢本人咁出場....都幾明顯....

希望真係佢阿哥，讀者咁估作者咁寫有時唔係壞事

有冇人睇火佬同腦無打埋一舊已經睇唔到佢畫乜

執雞聯

可能本身火既關係

睇唔明打乜

我估荼毘應該同安德瓦喺呢度相認，
未必會開打，如果唔係我覺得安德瓦真係隨時收皮

第四個fact
好滾動

中文文字情報
兔子英雄來救場了。霍克斯與荼毘接觸，他是英雄方和敵連合的雙重間諜，英雄派去敵連合臥底的。（本來商量好是第二天在海邊工廠襲擊，高性能腦無也是霍克斯不知道的）

佢之前認真燒傷咗障子同綠谷喎

我都好震驚

蜥蝪仔做間諜仲好啦
無殺過人 又救過綠谷

成團人得佢一個最堅守信念

唔小心入左黎。。。

屌 好似係話HAWKS係DOUBLE SPY
唔係DABI

情報多數都係1999

第幾話?

82

HAWKS係間諜???

應該係hawk係D警察派去敵聯合度做間諜....dabi係同佢接頭...反而同火佬淨係講左一句叫左佢全名

火佬仲未見過荼毘
上次打AFO 又係出面守
今次對眼乜春都睇唔到

191 圖

但係好似話認得佢把聲

荼毘最尾流馬尿
估唔到羽毛佬做間諜

應該係血黎嗜

應該釘上去果塊人皮太耐無換開始甩

免仔

荼毘都似係間碟
最後諗起殺過個位英雄
佢眼神有少少變左

邊個用afo個傳送

佢最後句想太多 瘋了 似精神/記憶有問題

夜眼死左 69會唔會轉去跟兔仔玩腳

係 而且佢既眼神係之前未表現過出黎

識貨 要做免仔fans了

唔知點解有預感覺得荼毘會係類似市丸銀個類悲劇角色

應該茶毘同hawks都係臥底
不過無人知茶毘身份

感覺有啲善良

毘仔個眼神
好似好後悔別

..........

咁快爆
點解唔等讀者估下hawk係雙面間諜

沙佬話有啲燒死嘅屍體，定係其實啲死人都係壞人
毘仔其實係到執行正義

茶毘應該都係安德瓦個仔
前幾話有一格出左3個子女既相
出左一仔一女 應該仲有個仔 就係茶毘
因為格離有轟大頭 所以應該唔係轟
而且茶毘/安德瓦能力相似

似係毘仔天生白髮 為左跟隨老豆先染黑

應該係有幫手殺過人
感到後悔既眼神

使徒行者黎架啊

唔知點解覺得hawk好有魅力
以為佢輕佻
以為佢奸
原來其實佢不止有遠見 為正義連名譽都唔在乎

三年又三年

頂，荼毘係火佬個仔呢個theory 到依家都未有定論，無論係定唔係，都好想作者快d講清楚

會唔會afo大戰前已經讓渡咗個能力俾人了

已經無咩伏筆 咪比大家再討論多陣先講

其實我覺得毘仔係火佬私生子都好正常
咁就解釋左點解佢對敵聯合唔用真名

殺英雄咁後悔就唔會咁遲先醒起沙佬咩名啦
我覺得佢係諗緊沙佬果句野
殺完人無諗過死者親屬
應該本身有親戚死左 又關火佬事
最大機會係老母

完全唔記得邊個沙佬 邊集嚟想睇返

好似係警方護送解修師個話

160話

大部份都唔係真名

唔好話壞人....英雄都係多數用外號架啦.....應該係正常
反而果陣無啦啦強一強調dabi個真名唔講得就的確係怪D

我覺得今次用teleport嘅係呢個個性本來嘅主人

俾AFO拎咗個性就冇架啦

AFO可以還返比人或者轉移比其他人

但afo話自己被人困住係傳唔到俾人
回憶個時afo都係摙住佢細路塊面咁傳

短短幾話已經成為我男神
由一出場已經覺得佢一路撚火佬一路讚佢好過癮
把口唔收 做嘢又認真 講嘢又有 point
依家加埋 double agent 型到震
不嬲都鍾意呢啲唔知邊句真嘅 double agent 角色
仲有青之驅魔師嘅志摩廉造
shield 嘅 grant ward

背負呢啲揚咗被人鬧
做得好冇人知嘅任務
真係好真男人好型

諗返早兩話
佢係知自己喺英雄界幫唔到幾多
希望火佬可以頂住
成為支柱咁撐住個英雄界

（Google 返嚟唔知邊個畫師）

呢類設計得咁正嘅角色9成最後下場會死，仲會死得好慘

都做好心理準備
一係犧牲
一係 die as a villain

照 j
Itachi 同 Ace 都是咁睇啦

留名
啱啱追哂動畫再追埋漫畫
希望動畫出快啲 漫畫啲打鬥同動畫差好遠
仲要有埋配音張力勁好多

駁唔到
漫畫打鬥分鏡真係唔算好

想問漫畫逢星期幾出新一期

多數星期五

話說之前係Facebook睇到唔知係同人定外傳嘅嘢，話綠谷為左救左細路變左殺人犯。有冇巴打有多啲info

同人黎 得果張圖

啲畫風真係好似正傳
但我都想搵返張圖出嚟，有冇info

屌 兩日追完宜家要等佢出新一期 真係好頂癮

作者寫親啲新配角都好正
通形百萬
紳士
霍克斯
全部都好立體

我都好鍾意呢三個 特别係紳士個到
仲有豪爆開始放低自我不斷成長

宜家就好期待 endeavor 轟個條線

其實eraser head係咪勊死allmight? 因為佢之前都可以消除廢久既個性 但係佢地都唔會對打 所以大家有冇諗過依一個問題？

希望紳士改邪歸正

allmight靠身體力量都打死佢啦

但係佢係本身就練到咁大隻？ 如果係咁 點解佢冇左個性就變返佢以前咁

本身大隻佬黎
係傷左先變瘦
唔關個性事

主要係eraser head除左消除個性外
其他要用肉身打
如果對面除左個性外有訓練格鬥技嘅
Eraser佔唔到咩甜頭
即係eraser=受過專業訓練嘅左手哥

因為我諗緊如果eraser可以強制令all might變返瘦仔 咁就屈機啦
多謝你地解答我問題

同埋eraser 個能力對異型種同固有發動型接近冇效
好似葉隱咁

我記得 我係唔知one for all算唔算係依兩個類型

反而佢打殘弱all for one 叫有啲機
前提係佢要長期開到能力
因為all for one個能力主義者未必有咁強嘅格鬥技

應該眨眼嗰下就比人秒咗
Eraser Head打死柄木都比佢陰到

所以要長開到能力先得

其實無得長開
隻眼未重傷之前本身已經乾眼症
同埋格鬥技都未算係好神
連渡我被身子都偷雞捅到佢一刀
作者最近弱化得佢好緊要

反而呢套咁現實化嘅英雄漫畫入面
最勁嘅人可能係洸汰
控制水份嘅
無論係救人同戰鬥都一流
人體70%係水
一個許可落左
就可以整爆對面啲手手腳腳
3秒就制服到對手

佢個定位冇計
佢個design同能力半身就係暗殺向一擊脫離
佢嘅英雄時期多數都係似同警方合作做潛入
或者閃電戰制服對手唔係點會一入學除左綠谷之外
都冇咩人識佢
叫佢打開放型大型戰鬥根本係用十字批拎一字頭螺絲

似係放水多過控制水份啵

Eraser對異型無效
對變異同發動有效
Ofa係發動

打團戰佢係後面偷雞消人能力就夠屈啦
唔係堀越點解次次都要佢退場先

未就係唔想佢屈機

冇留意細節
會唔會係佢會消埋隊友能力

佢視線範圍就會消

打八齋會嗰一陣都冇乜威過

最好笑係下下啲作戰都話係閃電戰
但爆正門硬屌

要啤住 所以應該有得揀對象

學當麻話齋
消除能力打肉體嘅
你對啲依賴能力嘅英雄敵人當然可以抽低
但一但對面有練過就gg

左手哥有不死身

忽然諗到eraser head對all for one會點

原來上面有人講左

諗唔明合宿個時點解唔係69送洸汰返去eraser head去搵爆豪
叫個主戰力做保母 傷殘上前線

主角嘛

現實d講就劇情需要 要寫廢久救唔到爆豪個情節出黎

夾硬腦補既話我可以作幾個原因
1)廢久腳程快d
2)與其要eraser head 轉述多次情報 不如廢久直接去講會清楚d
3)細蚊仔要交番比大人照顧

英雄獵人當初點發現自己的個性？

食自己嘅血自己唔郁得掛

佢流牙血咪大鑊
一係打打下打到嘔血自己定咗自己又幾好笑

如果個性有發動條件嘅話
我諗應該會好似69咁去搵醫生
檢查自己個性

同埋遇到敵人 69自己一個好大機會走得甩 帶住洸汰就難講d 要69同洸汰兩個都安全係呢個做法合理d既

但其實力量增強型個性其實都幾廢
下下要用肉身硬屌

Agger 第一集都有解釋：開oneforall可以谷行自已個身體，好似扯旗咁

睇下咩程度啦
同綠谷打嗰個肌肉佬已經好屈下
對比下A班食砂糖大力嗰位就

學生黎姐

砂藤嘅個性係唔係自帶消糖能力
如果唔係去到二十到尾應該就糖尿病發作退出英雄生涯

按人類機制嘅
都有類似嘅野
而家好興sugar rinsing

隻眼咁都無事

成日都覺得死柄木真係好撚廢
下下都出黎講兩句野 乜都無做過咁
治崎死左就出黎執人口水尾

係 不過講佢成長緊 遲下應該有一番作為

192 圖

Vol-0 劇場版漫畫有9頁allmight故仔

av畫質

入場特典?

我想問下我動畫睇到考臨時執照應該係漫畫邊個位

上星期動畫係102-103

劇場版pv2

首歌真係好正

高清版

69夢到七代one for all 同all might 打all for one?

初代呀

之前學園祭見到前輩果一下....留到依家先再講
但係點解69咁得意要畫到淨係得隻右手掌同頭蓋....

未完全繼承掛
所以只畫20%

燈矢....
荼毘THEORY又要發酵

終於深入講AFO 話說初代力量咁弱唔知會點對抗

好似除左all might打得贏afo外
頭8代ofa都係對afo戰死

轟燈矢

呢套野有唔少人出外傳應該幾好睇
百萬
All might
初代one for all
Hawks
英雄殺手

其實諗返OFA個能力其實幾廢
只係all might發揮得好先勁

咁又唔關事
One for all係儲存能量加轉讓嘅能力
即係傳俾下一代嘅力量會俾上一代強
只要鬥長命嘅 總有一日會勁過afo
而家個design似連經驗記憶同思想都會由下一代繼承

諗起家庭教師

看清楚君 仲整埋衫

我愚蠢既歐豆豆

有無Link?

又可愛的 弟控確定

燈矢

個fan出左名

看清楚君

afo比人拉左
敵聯合個瞬移個性唔係應該冇左既咩
唔係講緊黑霧

如果每一代本身嘅超能力都可以傳承，就真係勁。

呢下好正，英雄殺手個面具有人拎嚟賣同今集呢個看清楚君都好正。
呢類劇情有種作者個人風格嘅感覺

英雄殺手個意念真係幾正
係問緊作為英雄應唔應該有償服務
而當英雄係受薪先有服務嘅時候
咁重算唔算係英雄

我覺得可能每一代既ofa都係無個性既

唔係，七代講到明有個性

只係可能有幾代好弱

冇計,ofa其實只係一個越傳承就輸出率越高嘅大力個性，而且再傳落去分分鐘某一代幾大隻都受唔住。

其實幾SAD
套返落現實就係群眾好鍾意將樣樣野都娛樂化變曬做memes
某程度上的確係令多左人知呢件事
但大多數人都係笑吓就算, 唔諗背後有咩野值得了解

安德瓦而家同轟一樣左邊毀容
佢應該會慢慢變得更加有人性
呢幾集真係幫佢加哂分

同埋今集講咗大哥叫燈矢
隨時真係茶毘
太明顯喇

我覺得明顯得濟
可能有伏

霍克斯細個果陣拎住既居然係endeavor既手辦而唔係all might

上幾集已經講佢由細係火佬 fans.....

燈矢有乜意思

髮色又係跟老豆，就咁聽個名應該係火系能力。

其實我估個名就應該冇咩暗示佢係荼毘，
但係呢家突然提起佢，個TIMING就擺明係個作者想引起大家討論荼毘係唔係燈矢。
荼毘係唔係安德瓦個仔都好，至少都證明作者係有咁嘅意識知道好多人估荼毘係安德瓦個仔。

個靚女似係綠谷老媽子

第7代one for all呀
年齡做得綠谷呀嫲

btw,冇記錯allmight講過綠谷老母同7代髮型一樣

甚至唔係髮型
只係話性格俾到allmight個感覺似7代

冇記錯係話佢髮型似同埋一樣咁堅強

下面嗰一個係焦凍老母？

係

安德瓦既成長都好正
由一開始有all might呢個目標
用盡方法去超越都超越唔到
到一日all might 退場
自己被成為no.1
要承擔呢個位置先發現唔再好似以前咁有象徵頂住
自己唔再可以無後顧去追逐最強
突然壓落黎既重擔令安德瓦唔知應該點做
透過all might既對話同轟去搵清楚目標
今集講話要守護佢地既未來

成套野唔止班學生成長緊
安德瓦既成長更加大
真係愈鐘意呢個角色
他日為左守護而戰死一定更催淚

由佢追求成為no 1 到佢真係做左no 1同all might既對話之後就明白自己為左依一樣野傷害幾多佢應該保護既人 嗰一種要正視既態度 真男人

好驚爆豪會好似火佬咁大個咗要配種打贏69

自殘算唔算

其實之前轟同爆豪去幫人揍仔都有伏筆

應該係

惟有等第四季睇得爽啲

個作者好勁,
好似通形百萬咁，啱啱出場大家都唔係幾鐘意佢，結果後來好感度爆燈
依家安德瓦又係，
短短幾話令大家對佢改觀，
之前如果佢死咗，我應該冇咩感覺，
如果依家開始佢為咗保護人而死，
我應該會喊

成團最鍾意係佢

路人都係，短短幾格已經塑造到清楚君呢d咁入腦既角色

第4季做唔到啦
應該做黑道+紳士就完

係就好 有得睇樓主你

今季應該都有我VS1-A果段
首OST好正

一路㩒住1A打 一路播住依一首ost

唔記得有冇講七代生嘅係仔定女
但如果69老母係七代送走咗嘅女

Ofa點會冇限制
限制大到癡線
冇訓練嘅會身體頂唔到
訓練完完全使用到都要用肉身硬打
受傷機率大成倍
只可以靠經驗同格鬥技
其他個性都未必要用肉身用到咁多

唔好諗到咩就講咩麻煩經下大腦先，唔該

第4季做唔做到文化祭架
不過呢套野節奏好撚快應該不成問題

做到 一季做幾多內容有數得計 只要佢唔改一年一季+一季廿五呢條公式 一定做到文化祭

reddit之前有人講過 漫畫內容啱啱好領先一季(廿六集) 如果無咩大改動就應該年年都有得睇新一季

邊度有領先一季咁多.....依家第3季考完牌已經入夜眼百萬果篇啦喎.....

動畫依加先=漫畫106話
漫畫依加去到192 點會無一季份量

同埋今集開始加原創
補番其他人點打

如果係咁下季就會係第1季成季淨係圍繞一篇主線.....之前咁多季多數都係前後一半各一篇....
唔講唔覺原來黑道篇咁長.....

咁做緊第四季嘅同時 漫畫都會繼續出架嘛
我嘅意思係 一季大約做5x話漫畫嘅內容 而一年會出大約50話漫畫 所以動畫呢兩三年內都唔會追上漫畫嘅進度 所以年年都有新一季睇

不過都係要自隊一打

因為下一季係有機會做唔到文化祭嘅 自信得濟唔記得黑道篇原來咁撚長

屌 見你講完我計下數 今季好似無百萬出場
得番9集 依加先漫畫106
仲要下一集原創
當佢2話1集最多做到121 得個背影
咁整埋首百萬OST落S3度托呀

黑道篇同文化祭篇同一季既話會完整D
救完ERI 文化祭最尾笑番

應該無話唔得既....雖然睇漫畫集數好似好多...有好多集可以壓埋一集既....
反而如果佢真係講足成季咁可能過長....動畫長度應該可縮短D

百萬打boss 同 69打boss場打鬥好好睇睇就收貨了

點少得切島呀

係囉人地咁少有主場發揮.....佢果場都幾好睇

天喰一打三果場都

反而綠谷嗰場我麻麻地

係囉
靠回復技出100%OFA屈
無其他人嗰種頻死迫晒啲底力出嚟嘅感覺

我就冇改觀,咁樣對老婆仔女既人,叫做英雄
我只係覺得洗白洗得夾硬

我覺得算幾好, 佢老婆仔女都原諒佢既話...
ok啦, 人係會變

切島嗰一場都好熱血 其他配角都好少有佢咁既機會

我係想睇佢好似all might 咁打人

都無洗到
只係寫左火佬想改姐
3個仔女分表代表晒3種意見
夏雄 拒絕火佬
冬美 接受火佬
焦凍 睇佢點改再睇下接唔接受

好似飯田對英雄殺手果段咁....俾次機會佢發揮之後就放番入雪櫃

期待

切島嗰場胖胖橡膠都好正

飯田真係唔知幾耐冇打過交

太多角色 常暗都好耐無威過

有啲直頭從來冇威過
我覺得蘆戶同八百萬好大潛力 但冇機會表現出黎

葉隱有冇打過？

除左考牌有一格話佢用必殺技真係完全冇打過

八百萬既潛力係心口度

堀越老師頭幾期單行本已經提過好想畀蘆戶機會發揮
話設定上打算描寫佢身體能力好好
而家都已經192話
最勁嗰次就只係打青山

佢個性其實幾勁 唔小心控制就會毀人容

用行動慢慢改變同成長幾好呀
好過帶土plan咗幾十年俾人講2句收皮洗白

個作者好著重描寫角色心理
所以好多角色都好有靈魂

其實八百萬可以變把槍出黎射人,再唔係係身上伸把幾十米長既劍隊人就贏
可惜故事唔係寫實風

神殺槍

完全冇晒學園feel

最新個集，諗起家庭教師
彭格列

槍都仲話，劍太長都承托唔到
合理啲都射箭，但佢無彈射出去個能力

做暗殺者一流
利用女色埋目標身
之後直接製造武器出嚟隊死人
e.g. 摸住目標條頸, 直接喺手掌生把刀出嚟一野插落去

上集見到D OFA前代一字排開已經諗番起X代見番咁多前代果幕....

突然又講番青山?....係咁橋定係佢真係有野

69夜媽媽咁撚大聲嘈醒人

最左邊個剪影同廢久咁似樣

btw, 初代講嘅特異點唔知係咩
佢話20%唔通係廢久控到幾多%就有幾多野睇?

隔離房姐

震樓神器69

佢啲力量外洩搞到咁

但其實諗落
如果一代個個性係傳遞個性嘅
咁即係除one for all 嘅
如果其他代one for all想嘅
佢本身有嘅個性無論強弱都可以俾下一代繼承啦咁諗
暫時已知嘅 係得all might同69係無個性
即係one for all可能唔只係增強力量咁簡單嘅個性

算唔算係夢遺

似爆豪多d

上半身似廢久
手以下似爆豪

突破盲腸
不過傳承+儲存力量未必融合到其他個性

Reborn咁
睇黎之後會同1同7代重有個兩個黑影學必殺技

又唔Show埋出黎 吊人癮
反正唔係初+7,8代都無乜機會講嫁啦

佢咁樣唔show 出嚟可以當伏筆用

因為傳承呢個個性好bug嘅地方
One for all係傳承+儲力
即係傳個一下就傳左兩個個性出去
即係如果第8代唔係all might而係百萬
佢自身有穿透 只要佢想嘅
佢俾69嘅one for all可以係
傳承+儲力+穿透
原因係傳承嘅個性 咩都pass到出去

打爛泥怪嗰陣佢可以打個龍捲風出黎其實係咪暗示佢有操控風既能力

ofa係因為變異先2樣合左體咋
之後果d都唔知傳唔傳到
如果有既話allmight應該master埋之前d個性
除非全部都係d傻西個性
或者69係d唔知乜鳩血統先用到

大力有風壓 69依加都打到啦

佢啲風壓係可以催毀座城但係爛泥怪佢淨係細範圍吹飛咗隻野附近啲人無事仲要落埋雨
69打啲風出去都做唔會有龍捲風啦

咁樣會好屈

命中之人，得佢可以同初代夢中傾計

岩岩睇第1話
d路人企晒allmight後面d拳風咪無事
同埋有一格仔係d pro都比allmight d拳風吹到

你當呢d係all might自己既技巧黎啦
呢d效果係用黎襯托all might有幾勁

救人個陣佢比成堆腦無攬住 佢轉個圈就有龍捲風吹到成棟樓散咗但係其他人同出邊班差佬都冇事

拎番一開始救廢久果拳打散爛泥怪而廢久無事果幕黎講就差唔多

應該力量還力量, 個性還個性掛

特異點唔會係all for one 嘅仔
係其中一代one for all下話

係既話一定爛

青山成個雷句誠咁

而家初代講到咁曖味嘅「特異點」真係有好多個可能
如果咁多代one for all其中有一代個個性係「複製個性」
而佢為左保險 佢將one for all複製然後俾左兩個佢信嘅人
佢算唔算特異點嘅存在

黑影嗰兩個會唔會未死
allmight死死下所以咁模糊

有機會 唔通好老土咁 係佢老豆？

咁出久係死左20%？

出久隻模糊唔同allmight
allmight佢唔講我都唔知係佢

呢集訊息量 ，兩個黑影，歐叔個影，出久同初代對話，特異點，出久著火（?)

仲有之前歐叔話初代既個性係afo比既，但呢一集又話係細佬身上發現異能 ，定係翻譯問題

睇樓上cm

係巴哈搵番個解釋 不過"能夠儲存力量"既定義好模糊
如果無一代本身既"賦予" 呢個"能夠儲存力量"既個性唔知有咩用途/玩法

其實人形係代表力量既掌握程度

真正既力量係唔係由一代報完夢先正式繼承？

但69係特異存在
以前1代係單向咁講
但69似係可以雙向同初代溝通

會唔會係差唔多LEVEL既力量先溝通到
可能綠谷8%同初代既100% 差唔多
ALLMIGHT練得太快 未溝通過

有無人留意到 點解69 著住運動服瞓覺

唔似係
似講緊容量
當食到20%容量就講20%
但69似係主角buff同初代同步率最高

上集最尾講左訓練到夜晚太攰衫都冇換就訓左

上集有講 練習完 涼都無沖就訓左
所以門都無閂 青山先入到

唔係話特異點已經過左？

係囉 初代話特異點早就過去

唔知佢係咪跟一個pattern 去排啲 one for all 唔係次序la 可能係我ff太多

allmight係呢個位 真係一頭霧水

allmight唔係唯一一個打贏all for one既人咩？

今集咁快咁
又要等一星期

要等兩星期
今期合刊

會唔會係跟繼承力量嘅時間呢
即係時間越耐儲嘅力量越多？

但係咁七代應該係all might 附近

果兩個黑影最尾果個勁似爆豪

點解OFA咁神秘咁多功能連初代都可以同69講野
係咪傳傳下又撈埋其他個性

btw最尾果頁69隻手D疤冇左？

其實係亂排

跟過往經驗合刊會下星期有，再下星期停

會唔會遠至近係歷代既強弱程度 所以有兩代最強既係最遠

似喎 七代排最後

但排第3嘅all might打得贏會唔會太唔正常

同埋afo愈吸愈多個性 all might都打得贏佢
唔係應該all might最遠咩？

可能有某啲因素影響 睇作者點解話

可能陰招/大意失手/就係因為個兩個黑影既資訊例如弱點之類，傳左落黎幫到all might打贏afo

神野戰邊有呢d野
同埋ofa話明儲蓄力量 點會前代勁過all might

我自己理解特異點就係打OVERHAUL果時改變左先生本來睇到嘅結局
又或者可能指AFO同ALLMIGHT打之前偷偷地轉移左AFO比死柄木

如果唔單計ofa呢
ofa嘅儲蓄力量,加上佢地本身個性,加埋勁過本身係無個性嘅all might真係唔出奇喎
同埋,69只係睇到20%,呢個應該係佢而家對ofa嘅承受上限
咁計all might應該係睇晒100%,睇到晒前代對afo嘅戰鬥過程
搵到afo弱點而打贏真係唔出奇喎

太勉強喇 如果勁過allmight一早打贏左afo啦
神野戰完全都無表現過任何同弱點有關既野

雖然話係逐代儲埋應該愈後愈多....但唔代表拎到就發揮到....你睇69應該都有排都未到allmight既水平啦...
可能有幾代根本好似GTR咁發揮唔到佢既極限出黎就死撚左.....
可能黑影兩個能力上比allmight勁但無機會同AFO打就比佢陰死左.....奸既大boss都唔係除時出黎同你隻揪架....
最緊要係allmight好似都唔係完全了解OFA既所有野(無同過初代講野)....可能黑影果兩個比佢知得更多發揮得好D所以企後D....

afo次次打都換能力組合，邊會揾到弱點

似頸果舊野又似
隻手套又似

特典得幾頁不過好正

想像唔到格蘭里特諾點樣縮水變成而家個樣

電影香港上唔上

幾格就已經覺得7代係一個極催淚的角色

繼承One for all 其實係一個詛咒
七代仲要賠埋個孫出嚟

屌 睇到allmight 同七代 就諗到佢同69之後可能都會咁

話說重有套我英 illegal

應該上 動物節見到有大poster 寫不日放映
不過預係荃新天地/九龍灣德福/天水圍先有

會唔會就係佢地

必睇

愈嚟愈1999，頭都大

呢個階段係要你諗架啦
冇可能咁快爆曬啲劇情比你知

咪又係畫到啲奸角太勁
主角跟唔上進度

所以塞個威能比佢

allmight去美國
個世界觀突然擴大

點會
一開始已經講係全球性變異
第一個個案係喺中國大陸

如果Allmight有外傳講美國應該好正

美國咪即係avengers同justice league

之前AVG3日本宣傳咪就係同我英crossover

個性大爆炸=x-men

諗起charlotte個中國人既異能係勇氣

但7代戰死
All might走頭去美國
咁日本個段時間點算

佢留喺度都無用㗎啦
同綠谷救爆豪嗰陣一樣
根本唔係對手
應該之前一直都係黑暗時期
佢出國升LV應該好有用

x-men少變種人好多....有變種果D比人歧視....我英就依家變異多....反而無個性比人歧視

以為會講dabi解下D伏線....點知原來唔係，轉個頭講呢個夢再加多D伏筆

好正呢2話
得69 先同佢初代有交流，
點都一定有d原因
會唔會係69 其實唔係無個性
係一個好特別既個性，先可以又推翻到夜眼睇見既未來同埋可以同初代交流

就咁睇似係每一代練完嘅力量會去咗某個地方
直到有繼承人可以完美用哂佢地D力量
69之前出過一次1百萬%

忽發奇想
如果幫橡皮頭開發個特製嘅眼罩
入面係啲類似眼淚成分嘅液體(LCL )
咁佢咪可以唔使眨眼無限開技

佢本身招技有發動時限
再加天生乾眼
而家重要舊患
發動時間重少

根本佢既個性太強, 所以注定要被瘋狂nerf,
只係劇情需要既時刻佢會出現幫手,
如果唔係, 我相信次次佢都會被人打低先/捉/困住, 種種原因不能交戰

屌 輕慶市

所以鳩up下點可以令佢更強
就係眼罩注水令佢唔使眨眼

可以

有幾強
對d力量型佢咪收皮

團戰=神support
單挑=垃圾

傻啦 單挑先勁

團戰真係勁
但單挑 如果人地係異變型/體術勁過你就等收皮
只係依家仲未有好勁既異變型出現

我覺得好似障子 右邊果面直頭有兩對手

呢個講緊第1代嘅事
假設平均one for all 嘅壽命為30歲
8代one for all都講緊起碼100-200年前嘅事

唔排除佢比左永生佢 ，忠誠嘅手下

係 仲要佢唔係100%時間封殺人地個性
好似轟咁擋到視線 八百萬咁計到時間
已經係無個性打殘廢個性

傳說中嘅內鬼
喺呢篇特典入面格蘭里特諾話佢已經係超過100歲嘅怪物
叫歐叔去美國儲價值100年嘅exp 返嚟

你咁樣假定強化敵人弱化相澤咁睇落緊係廢啦
人地都係pro hero 基本戰鬥能力絕對唔低 只不過有弱點咁解
弱點個個都有既 唔好無限放大講到好似佢一文不值咁

咁你話佢單挑先勁呀嘛 我咪講番佢個個性單挑輸蝕
團戰佢去做cover人果個就好屈

btw我講佢單挑垃圾又over左既

條友唔係暗殺部咩
一開始係話佢擅長單挑
USJ事件對一大班垃圾都打得好辛苦啦
利申 唔知有冇記錯

USJ打垃圾無辛苦過
係衰咗俾死柄木廢咗一隻手
死柄木話佢弱點係持久戰

1打幾緊係輸蝕
但係團戰做support 就好屈

加個望遠鏡比佢會唔會好屈機？
又唔駛落場打又消除到能力

奇襲一黎到先發現用唔到個性應該一秒都夠輸十次

最近先接觸，請問動畫同漫畫內容係咪一樣？

動畫今集大部分原創 其他一樣 好似係

動畫多咗啲原創劇情
部分唔重要嘅對話刪除
仲有啲細節位會唔同
例如學生VS老師嗰度漫畫係每個人同時進行
動畫變咗有先後所以非對戰中學生會喺度休息同觀察戰鬥
其它基本劇情一樣
至少唔係第一輯鋼鍊咁完全唔同方向

其實好多訊息漫畫先有
例如1000000%出力嗰度漫畫先有作者註解返唔係真1000000%

考試就加番轟同八百萬點過關

岩岩先睇最新一期
最後果兩個人我估唔到
但係黑左應該係等於未死
未死=黑左=黎緊有機會出場
歐叔死死下=黑d唔黑d
右邊果d死Q晒, 所以好清楚

69係第9代, 但唔排除中間有D人係承受唔住/其他原因而被回收力量?

純鳩估

但69 有半個頭係實體
加上一代一見就知69 得20 %
令我覺得似係到實體代表係力量既掌握

而家one for all似每代都有機會教69啲野
運動會one for all入面嘅靈魂強行發動
令69脫離左心操控制
而咁好勝嘅性格似7代

重睇緊
茶毘喺合宿時試過放過青山

(唔知睇緊咩版譯名係火葬)

茶毘係火葬既意思

原來係荼
我一直睇錯做茶

余比 笑死

想搵個讀啱嘅又殺咗

笑撚死

單行本內頁
同佢做同學點忍
峰田你點忍呀

台版係譯火葬

好柒
咁弔係咪要譯葬禮

轟點忍

間碟confirm

轟可以玩冰火

佢地啲譯名勁柒
One for All 我為人人
All for One 人人為我
安德瓦 奮進人
格蘭里特諾 經典老爺車

連wild wild pussy cat 都譯埋做狂野的狂野的小貓

佢地慢慢忍....我就唔忍啦

唔好話唔識讀....打出黎都成日打錯做茶昆算....都係叫番dabi算

變左家庭教師咁..

狂野的狂野的小貓

d 脂肪用極都仲係大波
公平咩

有冇諗過佢個性係咩
假架D奶

佢可以控制用邊嘅脂肪架

話緊佢可能長期係個波入面加墊呀

佢可以自己整真嘅仲點解要加假野先

其實佢用得太多脂肪 鬼影變幻球
佢件衫會唔會鬆到咩都遮唔到㗎

唔更？

jump休刊

可以玩冰火七重天

第19卷個人物介紹

將啲動作大兜亂

我想知人氣投票出未
我想知通形百萬排幾多位

敵聯合一早就知綠谷係繼承者啦，
但最後果個「個性終末論」

青山冇變

應該係百萬突登扮青山玩野

佢有寫答案 百萬係同青山互換

頂

葉隱唔知會點呢

有幾個睇唔出扮邊個

麗日同eraser head睇唔出扮緊邊個

麗日咪爆豪

Eraser 應該係 all might

eraser似係膠帶果個
麗日似爆豪

我指百萬突登扮翻青山等人估唔到

194話情報
1.只有13頁
2.新篇章:A、B班共同訓練
3.冬季運動服 八百萬多左件斗篷，爆豪著黑色緊身衣
4.心操有望加入英雄科

心操 努力有收穫啦

爆豪 黑色緊身衣
好想快啲動畫化

八百萬仲要咩斗篷，著少d衫仲好啦

no cape

睇黎可以用心操嘅能力去令綠谷睇到更多野

想睇爆豪老母著黑色緊身衣多啲

194 圖

有得j b班d女

物間成個八神咁

其中一個ofa 影好似爆豪

B班企中間果個係咪廢棄女主角? 點解唔見左拳頭女既....最左邊果舊黑色野佢黎??
前代OFA咁一齊企都咁畫....我覺得係咪因為完全死透果D係可以明顯見到.....allmight接近死亡所以見到蒙蒙地....全黑果兩個因為仲未死??

每代ofa都好似好有故事咁

初代成個死柄木咁

中間兩個果排左邊黑色頭髮果個呢個角度睇著到咁似潮爆牛王既

afo見牙屌似佢細路先收養佢

194

dabi都係依款

物間有eraser親傳綁人技

不過之後發展係咁嘅都應該幾好玩
綠谷英雄名係人偶即係俾人操控嘅公仔
同時可以同先代one for all互動嘅
咁可唔可以發展到先代嘅人格都可以用到
綠谷係個段時間變左載體

牛王改色版

一直覺得綠谷唔係無個性
可能係不死/使用以前ofa既個性

其實點解我英D自然系咁廢
臨時執照篇都有條友係用泥 自己身體都可以變泥
但風火水土就冇得將自己變自然系避招

剋死柄木個個都可以變沙

變左之後又話人地抄海賊王架啦

有必要變咩
尾田就係作到元素化太屈先作個濕鳩霸氣出黎
作完又要nerf，多舊魚

唔怪得熟口熟面啦

講ofa相關劇情真是好正，好似op講空白一百年咁。
你地覺得all might 係知道d野唔講，定係真係咩都唔知?

你自己get錯人地個能力咋喎
火佬同轟係噴啲火出嚟唔係自己變火
惟一接近自然系得沙佬

一開頭個泥人已經係自然系，仲要附加附身能力。

邊有泥人
得條友能力係硬質化

乜撚野硬質化，淤泥怪個能力點睇都唔係硬質化，縱使冇講過佢個性係乜。

點睇都係咩都唔知啦

原來講成套漫畫一開始
一開始條友係講臨時執照篇
我仲心諗做乜九唔搭八

「臨時執照篇都有條友係用泥 自己身體都可以變泥」
好似講緊第二個

咁你講嘅硬質化係邊個？

沙佬我就知，得上半身變沙，ERI篇最尾俾人壓縮腰斬嘅英雄。
淤泥怪就一開頭附身爆豪果個。

但「臨時執照篇都有條友係用泥」，
究竟係講緊邊個？

7代真係好靚

同埋覺得青山好怪.....見到間房咁但係無乜反應.....

咪我cap圖嗰個
條友以為佢係用泥, 但係佢個能力係搓肉

硬質化應該係講緊臨時執照第一輪考試入面傑物學園個整硬個波既學生

係
佢話一開頭就有個泥人
我以為佢講臨時執照編一開頭
點知係成套漫畫一開頭

屌你老母心操係唔係控制緊相澤

自膠 嘻嘻

物間同心操都好需要學eraser的膠帶技

心操學咗啦，你睇佢已經帶咗膠帶喺頸。

好正呢個idea
精神控制加綁技

唔知個面罩有冇用

又提起69老母同七代似

今集好似好短！？定我嘅錯覺

得13頁

有咩問題
明明係講緊兩個都係堅強嘅女性

如果純粹只係想講堅強既女性，個人覺得無乜必要要特登開多一格咁講

咁之前Allmight講過
今次69見完提起都好合理啫

allmight話69老母個頭似丫嘛
69咪諗番先知邊個係allmight師傅

我諗歐叔應該都想係面影入面再見到先代

心操真係好撚型

爆豪同69依家既關係好正 有少少兩兄弟既feel

想快啲睇心操係比人知道能力情況下點用

玩七級豬

心操個口罩會唔會係變聲器
可以變敵人同伴聲
咁就解決知道心操能力唔應佢既缺點

醒

佢能用黎瞬殺一流
同人講野，答佢
洗腦，綁住佢
完

唔似 變聲器都係一次有效
用過一次其他人就會提防
應該會有手段比人知道都有效先入到英雄科
例如自白劑有無得諗

一次有破綻，就已經捉得到
佢能力就算洗腦都係打一下就解除
根本唔適合長時間作戰

如果係變其他人聲係防不勝防wo
點會一次
而且唔係唯一手段，跟橡皮頭一段時間
之前出場話過佢壯左，衣家應該train過戰鬥技術

單對單就得 但係英雄多數係團體戰
加上變聲器一比人知 敵人咪唔應機

敵人全部唔敢應機咪冇哂溝通

喺敵人察覺之前，捉得幾多得幾多
段估團戰唔會擺佢做主力啦
削弱到敵人戰力佢就番後防啦

我意思係變聲器做偷襲係好有用
但係應該仲有其他野令佢能力發揮最大效用
好似Eraser咁護目鏡令人唔知佢會消除邊個能力

Eraser上次重傷，原因就係佢唔岩打團戰
心操搵得佢教，都知自己定位係偷襲單打

見到樣先溝通 加上咁多種類能力要簡易溝通一定有辦法
好似打仗撤退都有信號咁

會唔會練到戰鬥技術可以活捉敵人
之後發動能力玩潛入

作者將伊類控制對手能力加左好大限制
英雄殺手，血型不同會有時限，要埋身肉搏拎血
Eraser，每次發動需時，乾眼症
心操，要應機先中，打一下解除
共通點，打群戰艱難

都係平衡返能力太強會屈機嘅情況
都係我英吸引人嘅地方之一
所以心操應該玩忍者類用能力潛入組織收集情報
跟Eraser啱哂

不過參考
見面五秒開始戰鬥
比敵人知自己能力都係一種手段
會開始疑神疑鬼
心操能力係咁玩

嗰主角咁屈機乜都知咁
心操好難玩到佢咁出神入化

如果個洗腦能力係啓用
佢就做下一個all might

睇到先死呃敵人再復活就知CLS
咩都係佢預計之中

轉科

希望作者keep住講多啲其他班

點解主角用100%打落 再生肌肉男，個肌肉男都無事既？ 佢係咪仲勁過all for one?

你lv唔同，一個得10力，另一個100力
100%既力量都可以唔同啦

物間個樣

我覺得應該理解成100%=afo普通一拳，肌肉佬用左全身力量擋住一下普通拳其實合理，你諗下歐麥佢係可以係咁出拳，一秒都唔知打幾多下100%，69出一下就殘廢咁緊係打唔過

如果下下100%就解決到咁就變一拳超人啦

69 100%應該真係=歐麥100%，當一下傷害係1000，綠久上限就係1000，但歐麥係可以1000乘n,一個出得一拳，一個可以瘋狂出

如果話係基礎能力差異其實唔合理 咁個%有咩意義

冇錯，而且allmight 仲可以出到100%以上

唔同意
USJ第一次打老母時
Allmight話自己全盛期五六拳已經可以解決
而家要幾十拳先可以解決
所以都幾肯定身體基礎狀態會影響one for all 嘅輸出

如果基礎能力差異唔成立
咁一開始69 d骨折係邊度黎

其實Allmight傳咗比69之後用緊嘅係餘暉
同已經身受重傷大打折扣
但係基礎能力差異係成立
ONEFORALL係儲蓄力量嘅能力
69情況係身體遠遠未能承受
所用嘅上限有機會隨著成長而提高

B班啲人型左咁多

我理解既係
OFA每代都係自身能力+上代累積落黎既100%，黎到69尼一代就係綠久自身能力+歐麥既100%

如果跟你地咁講69講咩用OFA20%/100%係建基於自身能力得出既百分比，好似上面有人話一個係力量10，一個係力量100咁，咁就唔會係10+100，而係10+10，多1倍既力量

但我既理解係69每次都係自身能力+使用歐麥(上一代)既力量%，例如69本身係力量10，再用OFA20%就係10+上一代20%既力量，個%根本唔關69自身力量事，所以69出完100%拳，驚訝肌肉佬無傷，講左句「騙人，這可是歐麥的力量哦」講緊既就係歐麥既100%，而當時69出個一拳的確就係自身能力+歐麥100%既力量，亦因為咁樣，所以69既身體先會承受唔到，每次唔係骨折就傷哂，OFA係好單純既力量強化，如果只係強化綠久自身能力1倍，點會傷到骨都碎哂

如果好似你地咁講
自身能力影響OFA個%加強既效果，係乘法而唔係加法既話
咁69本身應該係個超人黎，剩係全覆蓋強化自身能力20%就可以追得上其他同學
再者，咁點叫力量累積，咁叫單純既力量強化咋wor，關上一代既力量咩事

定你地搞錯左我回緊咩野
我回緊個個人話
「你lv唔同，一個得10力，另一個100力
100%既力量都可以唔同啦」

佢覺得個%百分比唔係指緊歐麥力量既%，而係根據使用者能力得出既%

我嘅理解係69所用嘅100%
係佢暫時所用到嘅最大上限
並非oneforall嘅100%
始終oneforall積蓄咗咁多代力量
唔係話出就出到100%
而Allmight係咁多代之中用到最多力量

BTW 點解漫畫停左成3個星期

因為你未放監

貼巴同youtube 都無

咁咪理解錯囉

你個覺得係錯。

正常人都係咁理解，班友諗到九唔搭八唔知做乜

其實果戰deku出100000定100%都係氣勢黎唔係真係出到 作者後尾有講
宜家先開發到20%咋

殺人鯨動畫化型到

圖一 講明歷代嘅力量只要身體承受到就用得
即係69嘅100%係指身體所能承受到極限
圖二 三 Allmight全盛所用嘅力量大過受傷後好大
證明基礎身體能力會影響使用力量嘅上限
即係Allmight全盛可以承受更多力量
每個身體承受ofa嘅極限都唔同
所以Allmight全盛100%>69 100%

補圖

呢兩張圖咪完完全全證明你的理解係錯晒囉

圖一 講明唔操FIT就承受唔到，你仲講咩"69嘅100%係指身體所能承受到極限"
係"身體所能承受到極限"，就唔會次次用親都斷手斷腳啦

圖二 三
係講緊Allmight用緊100%以上的力量，即係已經唔係100%，係>100%呀！
主角都講到明啦，每一拳都超過100%！
全盛期勁D係講緊全盛期可以用到更高的%！

OFA係代代相傳輸出越來越強的個性，每一代的"100%"只會比上一代更強，唔會更弱。

如果我根據你So-called "理解"，代代的100%都係根據使用者的身體嚟介定，
咁Allmight仲點會知主角20%就出到爆風？

你考咗dse未

第一 承受唔到係會爆炸呀
第二 每一拳超過100% 但係全盛5拳就夠
即係全盛拳拳用緊幾多%？
根本就講緊全盛100%同受傷後100%有差距
69嗰次一佰萬%作者都話氣勢嚟啦
我唔係要踩低69
係佢仲有成長空間 唔係去到100%就完
10嘅100%同100嘅100%係唔同

果兩個黑影真係好想知係邊個
會唔會未死，而且好似綠谷咁未控制到能力而黑左佢

點解咁簡單嘅漫畫都可以理解到咁，你都係重睇吧啦

乜套野有咁難明咩

好靚！

靚咁多

終於可以睇唔係草稿既文化祭

冇乜文化祭氣息

有冇人知隻ps4 game邊到有得賣？藍店都話唔知幾時有

有冇巴絲討論過雄英入面既臥底係邊個

翻睇多次動畫一次，葉透 相當有嫌疑，次次大戰都冇左影，透明冇表情冇行動軌跡輕鬆報串

有冇巴絲有同感

葉隱同警察係熱門黎

塚內？好似好正氣 冇諗過佢。

有人留意到佢條tie同belt 同黑霧一樣

但係黑霧比格蘭特里諾捉咗

補充, 係163 164話
塚內同黑霧仲要同時出咗場

我想問下我英illegal 係咪外傳黎 岩岩係信和睇到

Yes

係，好似要打大boss咁，但我英封面的上色真係好舒服。

可能黑霧果個唔係本體....始終佢成舊霧咁可能係佢能力一部份黎....
不過就算我估佢係奸....我都唔覺得佢係黑霧.....

岩岩開始追番動畫，睇完pussy cat 訓練營同大事件

呢太動畫真心做得好，由其69打肌肉佬同ALL MIGHT VS AFO 真係好熱血

對上一套有呢種熱血感覺既已經係天元突破

新一坑睇晒咁多期漫畫..

有d後悔睇得太早, 原來作者仲留左咁多野未講

學姐得咁細粒

敵聯仲有Twice 同渡我, 俾人捉到嘅黑霧應該唔係本體

One for all

仲有爆豪呢

真身凱米根本唔識69

凱米個性係咩

幻象

但塚內唔會知林間合宿地點，所以都係覺得葉穩大機會啲

葉穩一直都冇突出表現過，但入學試竟然打得贏啲機械人過到關，超級可疑

如果我係69 真係心都痛撚埋 諗住有個淫底大波妹鐘意我依個毒撚 點撚知

有渡我 乜水都有得玩啦

投票做班長果個真係好恐怖
得葉隱無投

哇
勁詳盡分析 真係好大機會係佢

葉隱好正
唔好呀

對佢冇咩感覺 完全低存在感，但我覺得佢一定好勁，冇可能靠隱形入到雄英，我幻想緊由開頭到宜家葉隱啲恐怖表情 可能成日睥住69

可能係D機械人都偵測唔到佢所以佢可以走埋去熄佢地機

葉隱做鬼太理所當然

195文字情報
A、B班4VS4戰鬥訓練
其中一組心操+梅雨+切島+上嗚+口田
呢組5個人既原因係相澤覺得英雄=智商+戰鬥力
心操=智商+0，上嗚=0+戰鬥力，所以心操+上嗚=完整英雄

有D正 無諗過咁多人

USJ個一點好大有說服力 無乜反駁既餘地

日版好似出左 但唔知中文版幾時有

琴日買咗
太易玩 唔值呢個價

閃閃應該點計

閃閃冇乜智力，但有被動技 幸運
次次做鳩野都冇事
好似考試同麗日講鍾意綠谷搞到佢放手
考牌鳩放閃光，仲有林宿比人見到都冇事

中文版已經出左 請問邊間有得賣

麗日又係同綠谷一組

物間對綠谷
Copy完之後斷手斷腳

出咗咩？我買個隻日文黎 信和

唔係 我以為巴打你買個隻係中文版

心操分別抽中同A1同B5

唯獨是物間啲組員唔係望住對手

想睇物間型一次
希望唔好focus太多心操vs 69

我覺得會有物間x心操既combo 兩個嘴炮王

195

就咁睇獸郎太係強化版既砂糖 個性設定上一個變蠢一個變high

A班Top5都平均分佈咗
除咗切島嗰組好難想像會輸

仲未知B班其他人個性，好難講
可能骨頭同黑色好勁

真係變聲器

有講過班入面鐵哲同塩崎比較強
所以體育祭嗰次先推佢哋兩個出去代打
當然事隔咁耐好難話其他人會練咗啲乜
但係有爆豪有轟有緣久呢三隊感覺好穩陣

等睇心操控到綠谷
然後綠谷標7代童代打

69依加8%加埋手套 我覺得唔洗講野1V5都贏到

唔記得講
吹出漫我個漫畫個性好期待係點打

之前好似話骨拔都係保送入學
好期待其他人既個性
蜥蝪女唔知係可以再生定係斷尾呢

估中左

觀察力

睇下會唔會玩一招變幾十個可能性
係就好睇

希望笨久可以秒殺敵人一次

afo將心操能力加渡邊

渡我

就算敵人明知奇怪都會疾一疾機
戰鬥緊黎講分心一下已經有用

其實用8%衝去人去度，100%手指彈人，應該可以秒10個

個面具有得扭識變形 可能有其他功能

再多功能就太誇，寧願佢慢慢加比佢，等佢進步

應該係扭唔同人聲姐

其實已經好勁，聽敵人講一兩句，個data咁少就可以扮到敵人把聲

咁點解唔直接用心操能力加之前有條友個能力係強制要人答自己問題嗰個

同意

呢太動漫我覺得角色能力控制得好好
大家都有明顯優點弱點

敵人勁到基本上主角群遇到係九死一生 只可以用計策取勝

唔係平時d熱血漫咁下下都用身體潛力贏

梅雨由俾人捉住再掉到落地下都唔係幾睇得清楚佢....畫得有D怪

開左保護色 但俾人一下睇穿好慘

隻狗有嗅覺

轟果組平均實力會唔會太高

B班平均成長
A班係將啲經谷哂去幾條友到

太細格

上鳴個樣

最中意睇我英呢類遊戲成分的戰鬥。

黑科技 其實另一邊可能只係扭大細聲

佢第一下㩒個headphone
應該係錄音分析

個口罩型到

我見佢兩格都係㩒左邊
所以估下右邊係咪有其他功能

加埋個screen就可以揀要邊個把聲

手臂加個鐵血戰士咁既screen

心操

呢部戰鬥畫面就係衰在有時亂得滯

69同麗日神抽
永遠分係同一組

今集都睇得明
之前安德瓦打腦無果陣

再唔比麗日岀下場，就發明目做女主喇

八百萬個組得三個？
綠久個組好鬼廢

葉隱咪撚緊雀

轟完全克死鐵哲
冰火兩重天高溫低溫金屬疲勞

我一開頭都惗緊點解得3個

未必
鐵哲個組有骨拔，佢可以控制住轟組地面唔比佢用冰，飯田既戰鬥方式都係好倚賴地面
運動會個陣如果唔係綠谷有發目啲飛行道具都走唔甩

佢同eraser根本就係暗殺無敵
只要有聲音情報就強制Ko

睇番b班第5組，3個都係擔心眼望物間
A班就麗日開心樣，似係同笨久一組開心
笨久就跟大隊舉手樣

但亦證明運動會佢絕無可能拎冠軍，無得用道具

就爆po啦

1001